同父母政見不合真痛苦

一直以來就同父母政見不合，價值觀不合。
佢地認為沒有共產黨就沒有新中國（&香港），認為無左強權政治，就會失去穩定，國破家亡。
佢地仲認為衣食住行就是生命的全部，認為美國係敵人，破壞他國的“安穩”生活。

自小以來，我都清楚極權政府只能平一時之亂，民主自由才是普世價值。
每次嘈大交都離不開“安穩”生活，感恩政府所賜。

尤其反送終以來，對立更加加劇。
激進派的暴力抗爭被佢地抓住不放來針對，更執迷不悟地認為係美國從中作梗，意圖搞亂香港來牽制中國。民主自由在他們眼中就是屁。

政見不合、價值觀不合本來就令人難受。
自己作為學生，經濟又還未獨立，無辦法完全同父母割裂。
本人自幼秉承中華民族優秀的孝道，十幾年來忍辱負重做左好多自己唔中意的事來讓父母高興，順父母的意，到頭來竟被指罵“不肖子”！

痛心疾首，無可奈何，絕望！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

幫佢地裝有線/NOW新聞 耳濡目染

佢地睇慣CCTVB，認為其他台都係美國間諜。無曬符

有冇 黃親戚/朋友? 佢地聽身邊人講野多過後輩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢哋果輩都係咁，我真係孤立無援

解釋唔到既話就試下扛著紅旗反紅旗
咁愛國做咩仲係香港? 當初點解要走落黎香港? 唔自動送中唔愛國

我老豆直情講到明避開我，去咗第二間屋住呢個月見過佢兩次，唉，林鄭個仆街

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

有第間屋住咪算好咯，走投無路先慘。